有冇Ching 成功退款Steam 既Cyberbug 2077

我們無法受理此購買的退款申請並退款到您的 Steam 錢包。該筆購買內有部分產品的遊戲時數已超過 2 小時（退款政策上限）。

已經講到佢地底泥都退唔到，係咪只能含恨等住patch 黎白金？

定係就咁講GOG 事件就會退？

心急人上

遊戲時數2hrs up 購買日期14日前
一律冇得退
試過好多次

steam就算吧啦

玩左幾多小時呀？

14 hr

寸緊steam 當玩家tester，希望得
序章都5-6 hr
佢policy 都on9 既，睇片等choice 都過左一大半

唔記得乜野game試過3hrs都退到

你對gog 赤燭事件點睇呀？ 五毛狗

14個鐘太過份

玩十四個鐘都想退
而家啲支那賤種乞衣真㡳特別低賤

我玩左10分鐘就退款啦

你就支那賤種，你連表態禁個退款制都唔撚敢

試過1個月 10mins 退到

佢由頭到尾都係話退console同實體 冇話過steam

試過有game bug到完全save唔到，點玩都係零進度一樣唔比退

死乞衣

咩驚 咩理由

Among Us - 遊戲時數：20 分鐘

購買日期：11 月 28 日 HKT
總退款金額： HK$ 22.40

原來係18/12, 唔夠一個月

email 客服退到

我都玩咗十幾廿個鐘，機都爆埋，del鳩埋，但老老實實我就真係過唔到自己嗰關，咁做同乞兒有咩分別

一單還一單，最多之後唔好再課 gog 咪算

求教學，我直情想投訴steam 都搵唔到位click
係咪求其搵個位report problem 聯絡到客服就得

個網又冇 email

退啦，屌佢整左幾年都係50G,人地FF 7 remark都90G

我退得咁順利原來因為玩少過2hr +14days 內
你係咪先

同問已經50個鐘爆埋機但唔想俾錢奶共cyberpunk賺

玩夠差唔多兩個鐘就退咗

搞清楚條時間線先

唔想俾錢佢賺咪之後唔再課

玩咗十幾個鐘甚至爆埋至退同乞兒有咩分別

有冇尊嚴㗎你

五毛又哂一個ac
對住奶共企業唔需要仁慈
你不如問下對家有冇尊嚴

佢不嬲5毛嚟

咪撚鳩啦 steam個2個鐘退款係假設你買完game裝唔到/彈game咋
你玩左十幾個鐘即係證明冇事啦

頭先去左轉評論睇，見到都多人想退但退唔到只可以留下負皮

我揀steam wallet 都唔肯退，
佢應該feel 到只要有一單唔跟policy 退到就會崩盤，會繼ps 後再整臭多次隻game

所以現時只可以不停留負皮屌臭隻game，只能盡做

咁同港共要追收返議員之前份糧有異曲同工之妙

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

例子試下用好d

而加個情況係你去間冇表態既店到食野
食到一半見到有甲由喺碟野到
一另轉身見到伙計轉左台睇TVB

跟住同你講店門口貼曬policy, 你入得黎食等於接受左食到碗底係屎都冇得退款

佢本身個product 係屎就預左有人退，藍底令你更有動力
好多玩家堅持食曬舊屎我好同情，我自己都食左小半舊

下下講跟policy 我咪整game 完序章2hr igt qa 100%
main game content 先再比bug 你食囉
咁對gaming industry 健康？

算啦，你寫乜都無用，steam玩超過兩粒鐘一定唔會退比你。

碟嘢有甲由令你唔可以再食落去
隻 game 有咩大 bug 令你可以完全玩唔到落去
截至 1.04 其實都唔見有咩嚴重 bug
惡魔同最好嗰個結局我都過咗
點睇

識禁制表態型撚左

17 負皮 0 正皮，證明遊戲台勁多五毛，樓豬同唔同意

講到你個例子好好喎
打機講到食屎咁
咁你又要食屎食左十幾個鐘
唔好咁肉酸啦
奶共係要屌 咪下次唔買 但你都買撚左返黎
而家個情況係你唔小心入左間藍店食飯
食到一半發現係藍店
然後你會唔會拍枱屌撚柒人地藍店然後叫人賠錢？
唔係話你咁樣唔得 問題係你食左呀嘛 肉鳩酸囉
你喺場運動之前買左ikea 啲傢俬而家會唔會打去叫人退錢？

留定名睇人話我五毛

幫樓豬推下

睇d唔睇d 越玩越多bug 用黎比食食下食到甲由

你要比咪比用用下個ikea 爛左囉，咪又係會叫退貨換貨
平時d電子用品夠保養期即收皮咪又係屌

佢公司奶共比多個動力你屌你都唔去屌仲話翻我？
作為玩家你認為cdpr 出bug game 係啱？
steam 容許上bug game 係啱？
gog 跪低係啱？

steam 個評論section 都好過呢到
連登遊戲台簡直遊戲界港豬

爆咗機要退錢

如果steam 有得退，應該大半數人會退。一係啲人爆晒機已經玩夠，一係啲人BUG到唔想玩，一係啲非Fans. 仲會剩番幾多會繼續玩？

退款嗰度有得揀原因
我上次揀唔好玩都退到

唔超過3至4個鐘都可以同佢扭到退
玩超過左就可以返屋企訓啦

3個鐘退到
你玩成十鳩幾個鐘話bug到玩唔到 搵鬼信咩

有邊隻game / software 唔係咁多bug

件事根本係PS4 版本廢到FPS 勁低玩唔到所以特赦到點都俾退
你PC 用家唔知頭唔知路就跟住起哄

你上steam 慢慢同個CS 嘈喇 係度做乞兒衹會犯眾憎

樓主同部份BLM 嘅黑鬼冇分別

好慶幸steam 會count gaming hours 去防蝗
俾樓主呢類蝗二代搞爛個refund policy 衹會最終所有人0 refund

我以前app store 勁易退款
家下in app subscription 唔小心按錯或者唔記得cancel 第一時間去申請refund 都被reject
就因為華人地區太多蝗同蝗二代玩爛晒個refund policy 逼到商家要過份收緊

因為我始終都諗如果我住西歐北歐一定上述case 會有特別處理退到款

以前隻batman arkham knight
drop frame到steam版玩左幾耐都任退
真係唔明點解呢隻咁既樣都冇得任退
想睇CDPR蝕到渣都冇

batman買左未玩過

都唔止嘅, 佢退款有得揀原因, "唔好玩"都可以係理由

玩得STEAM都知14日內, 玩唔夠兩個鐘, 都可以無條件退款

玩咗十鳩幾個鐘想退錢, 根本就係大種乞兒行為

你自己都識講電子用品夠保養期即收皮要屌
咁你打左十幾個鐘咪就係過左保養期囉
咁你退乜撚野呀

同埋我從來冇話cdpr 奶共有bug唔駛屌
由頭到尾都係笑緊你肉酸乞衣
不過你鍾意spin 個話題去呢度你就繼續啦

或者快撚啲返去steam 評論section啦

多謝補充
我對上果次refund要講緊planet coaster
入game同我想像有幾大出入之後秒退

講極都講唔出有咩大 bug 令你玩唔到落去

隻「甲由」喺邊樹呀睇過？？

“例子試下用好啲”

呢句同番你自己講就啱

臭蟲論，駁都浪費時間

成個post 明明yes no question 有就有冇就冇，結果引到咁多護主犬都令我幾震驚

隻game 就留翻比你地做cdpr 既免費bug tester 啦

我

pin this la

人地FF7可能係隱藏左40G嘅角色模組測試工具比人發挖

不如你去驗下腦先

玩到14個鐘即係隻game對你黎講冇問題啦，點退比你呀
利申: 玩左100分鐘到新手教學就退左款

第一日用Steam？人地白紙黑字寫明
購買14日內+遊玩少過2小時可以退
超出呢啲條款 唔退俾你係道理

退左
playtime 0min

一開頭買左
諗住睇下real gameplay點知覺得怪怪地就refund左

網上退款唔理
樓主不如踩上steam總部
同佢哋講返呢到講過嘅說話囉

成功refund到咪上黎講返聲囉

根本係就係眼紅人地ps4有得退
咪打爆完機想退埋一份
明明pc版冇大問題

驗你老母

瘋狗症發作？

樓主你不如唔好打機

係呀 咪駁你隻蝗蟲蝗二代
人地根本係屌緊你道德你都唔知

你慢慢做windows 同steam bug tester 喇

batman arkham city
o個隻直情爆左機都退到

好過你癲蝗症發作

推

我玩左10日，4小時都退到。
我係備註打埋 Too many BUGS

樓豬畀咁多人圍屌，孤身作戰
你係咪應該出嚟講返出句支持下人
定見風頭火勢潛撚咗入地核扮睇唔到

gog 都未退倒,
我連裝都未裝

玩左三個鐘退到

佢雖然話2個鐘,但3,4個鐘佢都仲係接納範圍內
玩左十幾個鐘就算把啦,你玩得十幾個鐘即係都認為隻GAME接受到無問題可以繼續玩落去
仲諗住R

咁不如樓主玩到爆晒機先退啦
On99
Game你就玩過 錢又想要返 有冇咁撚著數呀

唔好數漏咗#67 隻蝗

其實cyberpunk冇drm
某D乞丐玩撚左十幾個鐘都想退錢其實可以直接買完copy成個folder走再退錢免費玩

第一日就退左

佢話content得21 小時，你玩14個鐘都退真係仆街左d

第一次用steam？
兩個鐘14日個規矩都唔識
想on99打爆個story再refund做乞衣

樓豬係咪以為呢度個個都係弱智
覺得講幾句反共說話再屈鳩其他人護主奶共甚至再加多句支那五毛賤種就實會有堆兒登仔入嚟盲撐支持你

上完去再唔退就鬧佢地奶共五毛賤種

幫推

樓豬放低fps number
籌比你啦咁撚窮

我4個鐘佢都唔俾退

知唔知點解咁多負皮，自己反省下啦

不嬲連登風氣係快手爆機放二手
唔係點解成日問邊度買實體碟
今次連買digital 都有得退，仲唔fat fat

退到未啊？乞衣仔

拉

Cyberbug

諗住多數 試下個退款制洗唔洗填咩資料
屌 一禁就交表
我唔想退架

有尊嚴就唔會講得出d咁既說話

玩左14個鍾仲退錢
仲衰過玩老翻
玩老翻至少唔洗煩9客服好撚過你
ON99

玩老翻隻碟中伏都冇仇報啦
樓主呢又要拎又要屌

好似d 垃圾c奶，又要黃又話唔睇tvb，但日日睇又日日屌

死乞兒

我而家嬲到想退埋隻witcher3，不過兩年前買，玩左100個鐘唔知退唔退到

樓主好撚乞兒

你真係好撚肉酸

又捉到一隻五毛維護奶共公司

眾人皆醉你獨醒

請問點睇手足跳閘搭地鐵？

抗爭需要勇氣，面對暴政作出最大程度抵抗
玩咗十鳩幾個鐘嘈住要退錢呢啲你夠無恥就做到

你唔係覺得樓豬呢啲都算抗爭下話
根本係想夾硬搵理由退錢攞著數
咁都拎嚟比影衰哂真手足

乞衣行為講成抗爭都幾撚好野

成班死乞衣
玩完又要退

算啦
班乞衣成日消費抗爭光手足

至撚好笑就係有傻鳩拎cdpr道歉同林鄭撤回比

起碼CDPR道歉真係會做野
唔會好似TLOU2咁出黎屌玩家

Steam下架左還願咁多年都冇上番又唔見佢話奶共

還願下架係因為赤燭同發行商協議問題
如果佢地自己發行根本唔會下架

就算白金玩左200個鐘想照退又有乜問題
立場問題就立場問題

事實就係連登仔覺得
1. 電子奶嘴>政治
2. 未bug 到爆唔到機都要焗食

我玩咗over 100 hr 需然開頭玩咗陣覺得幾垃圾 但我都突登試哂啲bug 先 依家我都想退貨 同退埋隻Witcher 在線等教學

己退